{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105476",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 자자호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計34室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内を行っています。 すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、個別暖房も可能です。 ペットとの同伴は不可です。 また、すべての客室には空気清浄機が設置されています。 訪問者のレビューによると、宿は礼山市場から近い位置にあり、宿自体がきれいで広くて満足度が高いです。 また、社長の親切さにも言及されました。 しかし、周辺にコンビニがないという点が残念でした。 店舗の不足を除けば、価格対比満足度が高く、次の旅行にも訪れたい宿と評価されました。 若干の不満事項としては、予約キャンセル時の払い戻しに問題があり、マッサージチェアの使用中に電気が切れたことがあったことが言及されました。 しかし宿全般はきれいで良かったし、オーナーの親切さに言及して良い評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "34室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内しています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスの視聴や個別暖房が可能です。また、空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "残念ながら周辺にはコンビニはありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地はどうですか？",
            "answer": "宿は礼山市場から近い位置にあり、きれいで広いと好評です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金に対する満足度は高いですか？",
            "answer": "店舗の不足を除けば、価格対比満足度が高く、次の旅行にも訪れたい宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のオーナーについての評判はどうですか？",
            "answer": "社長の親切さに言及され、好評です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはマッサージチェアがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはマッサージチェアがありますが、一部の利用中に電気が切れるという問題があるようです。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時の払い戻しについてはどうですか？",
            "answer": "予約キャンセル時の払い戻しに問題があるとの指摘がありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 354
    }
}